新職業 - 等死師

隊長: 陳百祥
隊員: 廢老/ 藍絲

呢D人唔等死其實冇用

陳百祥真係解釋左點解藍絲咁弱智